依期一齊旺 ! 大家唔好針！[227] 國際贏錢日

德島2.5大

食龍肉都冇味

德島半0全3啦

橫濱撕得飛

求大神

德島立即入波

橫b對住隊公廁都入唔到波

全北隨時腰斬 現場火藥味濃 打幾次交 臨完半場各派一張黃

正氣Bee

山口雷法轉盤未

下次先

叫日本仔入波真係慘撚到

2x1 松鼠 bee

松鼠

横濱快撚啲入

bee繼續正氣

橫濱 山口 加油

橫濱快

轉運了 各位手足

2點町田?

山口 受讓 贏硬

美斯試下表演推10口？

覺得馬會唔轉盤係引客 出面轉晒平手

ps新手

鏝深撚到 但已奪冠

山口組 I t

支持

連輸3注

摩納哥 銀河 德島半主

應該好多人都輸係銀河手上

巴塞都唔買 ....兔兔1:0 50分鐘仲有2.80水 又唔買......

山口半大有無機

巴塞

鳩猜緊

講咁多次買左5皮未

町田叫緊我 不了

現代 串 仁川小注試下先

山口組

櫪木
松本
大3

水原有無人要

主贏過車

三神入波未

橫濱快入

.

屌d架仔波靜撚到

入波未呀
球探係咪壞撚左

死日本仔點解可以咁難踢個波入網

4場入得1球

山神 神 檳 上

橫濱快d入波啦

橫bin 入波未

屌 中楣彈返出黎

韓仔兩場客都讓咁淺

今日不宜賭博

都唔知係咪比琴日埸水手終極大波食曬d入球

Which

我都等緊

櫪木八分鐘內入球

ok

德島按屌仲未入波

hi man

我有買 ac真係垃圾黎

成個聯賽解散啦好麻

廿蚊都呃, 日假無陰公

橫檳快入

請你板燒咯都話

德島入波

橫濱

屌 靜撚到 咪踢入去收錢啦

6場波得兩粒 屌

町田

000000

屌你老母橫濱

大家唔好賭日假啦

痴筋全部0比0不如完場啦

0000000000000

德島控球75% 射21中3

妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹妹

黎啦~~餓撚死啦屌

仲要被入

德島漩渦 0-1 讚岐烏冬

假波屌你老母

烏冬

韓假唔好打交啦 入波啦

今日笑話 德島

德島又踢假

橫bin入未

德島反cup順便開大啦

德島

德島輸撚埋我屌你開1.4 我屌佢老母

真心好靜

屌 3:1是奇蹟嗎

德島快d開大啦

德島21射0入俾人GOAL埋

5皮

中埋 一齊食安格斯ok？

美斯巴條過關偏偏斷最低水個關

好
我依家心境無比既平靜

各位手足頂住，捱過日假就羊架啦

大3 櫪木 松本

幫你嗌 櫪木SC 贏埋去

內心大笑緊 ，死廢物德島

日假早應blacklist

未捱完已經上緊IFC

町田準備入波

打和 super

仲有個大3

半大還有希望嗎

屌你全中..

本身打算淨係玩BEE個一場
見咁多位大神都出晒水咁先買埋橫BIN
又要豬了

買4點墨勝仲好啦

屌岩岩check左先知德島成日1球起2球止

橫濱入未

勝功丸可以?

德島可否反給

Fc橫賓入波啦屌

車俾力阿

哈~~我買左, 想入都幾難

山神針

德島淪為垃圾，今季得個名呃錢

廢車大波針

邊有

松本 10 WO

三星有冇陣

睇死德島又係臨完埸扮下野追個和 殺曬大波主客

大分入入入

O, 屌 大3原來要讓波

一舖過既100%又炒了

悶撚到

yes

Goal未

今次真係一舖過輸撚晒

仲要俾禁屌

下次想買大波真係唔好因為無波而揀日本波 垃圾到....

靜到，場場1比0，0比0

李東國上場 準備02

德島夠禁屌人啦,

一場起 兩場止 無咁勞氣

再一次開青爐試下水溫

手足心情好平和

乜撚野數據啊

日波 最後十分鐘
橫濱

戶口得返個位數就得

每個球員ac收到錢。咪做嘢lor

玩幾多埸唔係問題 注碼問題先係重點

假波

買左山口組 是否jump得

柏雷

橫賓差D比人

柏雷 有無同路

雷法

有

針 屌你町田

等埋美斯巴四點出場大注跟住就唔買 自己無乜心水

FC慶南

山口組 goal

接受唔到

橫bin 入未

柏雷會否不智

橫bin 入到一星期球迷

山口個場nba半大啦

殺個1.4 主客和好咩

屌日假老母

橫濱 金澤

連升兩個盤就唔好買
寧願避左佢
通常好易中伏
Ps:中過好多次伏

全北汽車屌你老鼠快d入多粒阿

全細

有冇手足藍翼 慶南

橫bin

李東國係咪未食飯阿

橫BIN

橫bin 入到 一星期球迷

垃圾山狗我屌你老母

橫bin入啦屌你老母

廢車入多粒派一百

lm

橫濱水手
FC橫濱

G chi

LM

留

15射都冇一球

濱哥入未

Lm

橫橫贏派1百

日職真係垃圾

訓醒就叮叮叮響 全北紅入球 頂住啊

屌你肯入未呀橫bin 入到我都派一個一百呀

死山狗仆街啦

過關狗 揮揮手

屌 三神GOAL

大分絕殺

大分1:0

三神

水原 同路？

最後一擊先輸 仆街垃圾金澤

GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌你老母山形山神唔追和

大分三神

水源 有冇手足

你係咪要睇埋琴晚a米 同埋 早排羅馬？

大3

93＇我愛大分1-0

一萬

橫仔上呀

唔見橫濱絕殺 on9

紅左入埋佢

絕殺未呀

橫檳入一球都咁難

德島好波

屌你廢車 做乜撚姐

橫BIN FC 廢D 定橫BIN水手廢D

機會黎喇，飛雲

屌 斷1

完埸 黑仔到 垃圾金澤 最後一擊先輸

真?

未必入既

屌 斷了

假

完左場啦

on9

😂😂笑左 thz

澳門俾晒提示

咪報假啦

買左幾次大分都係絕殺 我愛大分

泡菜買咩好

飛道巴點搞

00

又報假屌你老母

b gor黎 扮飛道

屌你老母B哥

B gor扮

完未 無電了 返去睇先

又得番300

斷邊場

報假祝你，輸到訓街

block左

柏雷大波

條撚屌放流料, 完左場啦

走數狗仲有面係到

我愛大分 大分愛我

假架喎

屌你老母金澤全隊全家死

拜完山 係唔同d

大分一世球迷了

收皮啦傻閪 改飛又扮真飛 用字推100口我都得啦

事後好咩

過主啦

走數都得啦
事後好濕碎

睇巴士收錢都開心,
下年黎拜下我

之前跟tg B哥輸唔少

事後好過gel

FC慶南 三星 柏雷

有冇巴打買左流浪

屌你垃圾維根

廢車我屌你老母咩 入多粒啦

仆街比我中返埸LA 屌你老母係咁輸

成功丸加油 要成功呀

兩日500蚊上到1500 只買真飛，每日3-4口

收皮啦屌你老母 走數遲早輸身家 屌你老母

成日問埋啲外圍波係咪想人覺得你賭外圍好撚型

FC慶南2.5大

知唔知廢車加幾耐 番緊工冇得睇

蔚山現代

金澤仲令我失望

完左

美斯巴一陣澳假有無心水

蔚山
太陽神

要左慶南同三星

真手足屌走數狗

唉

有冇三星同路

一陣阿德大船，有無手足買左船飛?

夠我食70個月

想知巴打金卡未

佢老母比狗屌緊 走數都拎去捐啦仆街

你琴日贏咁多

過關狗 揮揮手

4x5
山口雷法 +0/0.5@1.73
成功丸 讓客+1@1.98
蔚山現代 0@1.84
水原藍翼 -0/0.5@1.84

目前心水

前一個青爐玩味性質重 好多讓主客和高水 都唔中 波IS圓的
今次重新上路 出返亞洲盤多啲了

日假墨假

仲有垃圾La

山口 慶南 水原

守多1分鐘都輸

成功9.5B

幾點下場。我臨買時再上來裝裝

4點阿德

成功丸入波啦

1:1
町田上

冇錢咪學人賭啦

走數仲串過馬撚

屌你係勁啲人自然想入架啦 唔洗咁hard sell呀

巴打仲有冇事後飛? 想j

派撚左都要話俾你班乞衣知咩

派撚左落自己馬會戶口呀？

尋日半場3-4果場波
真係好撚假 D後衛同紙版冇分別

左邊袋塞落右邊袋

你係米上次我叫你唔好追下一球個位？

派唔派唔撚知 但我知你老母比我隻狗屌得好撚爽

條撚屌九成九啦

得番一千 點買好

想睇

係咪話派10k條撚屌

個名咁撚衰
一睇就知

走數狗

栢雷入波啦屌

大聲夾惡
華秀隻狗

等美斯 4點

屌水原

水原又要嗌

屌3星 唔出西人

又要叫三星cup 唉屌

半場客其他幾多倍

班後偉幫手入

屌你老母今日呢個PO 嗌CUP多到乜

3星

事後飛 走數 d狗仔特徵齊哂
呢條唔係普通既狗 兩條雜種狗交配先配到出黎
好珍貴

唉 水源
應該杯唔返

角大?

5000倍

好撚搶口

屌你成功丸肯入未

又係下盤日?

成功丸快刷角

Gchi

乞衣同走數狗邊個好笑d

both

錯過了3點

一陣4點勝利大船？

現代

同問..

10蚊注都5皮野
不過通常係㩒錯制先會咁買

梳
我是派錢既乞衣

Samsung上

三星

有心水? 有我落街買

CUPPPPPPPPPPPPPPPPPPPPP

屌定先
水原我屌你老母

跟美欺拉

仲問

發覺買上盤先失波 九成收皮

睇唔到阿德會輸的理由

買乜都要叫cup 嘅定律 好撚攰

勝利半一落到平半，可以訓了

3星我屌你老母

京阪狗又潛左

有咩波 即場我通常鳩買

cup佢老母

長崎成功丸 對 柏雷素爾 即場

4點 墨爾本勝利 對 阿德萊德聯
卡巴羅斯克 對 莫斯科戴拿模

水原
柏雷

成功丸9.5b-8

我了

三星冇射門冇攻勢

2018阿德得唔得

玩撚完

今日都會有派錢活動

墨爾本勝利瘋狂回飛緊

會比人話乞衣 不了

日本波悶到 唉

三星爆炸 ?

😂

山口組12m

12m山口

一陣入多1皮賭條3串1 追返3皮本就戒賭 各位幫手諗吓

入pls

想乞

goalllll

雷法正氣

跟美斯啦

仲問

勸你唔好

拎去推3口百家樂 半個鐘都唔洗

SAme

屌你老味水原cup la

由9.5s角細開始買 停到而家都未買到角細 好好彩

屌你三星 cup未

3串1 差你咋山口組 頂住全格呀

無賭運

太陽神入未

入落我度算啦
你喺度講低條3串1
咁心急追數通常出事

3星入啦屌你老母

水原cup 呀要

三星俾人屌到

咁仲賭？

起碼書多幾球 。。。。

買左一下買到

比d信心

入比我幫你賭好過

水原又要針了

Instead of 出鬼佬

柏雷咁撚多角

所以痴下大家啲運

阿德

痴唔到的, 我就係例子

12.5s

咪搭沉啦

係咪得我睇好勝利

巴打留番d錢
食左佢又好 玩左佢又好啦
唔好心急追數

30min 1.5

啱呀 最多帶你去call g

你條4串1收唔收得晒

安格斯幾時送到

停角

Where r u

Ok

斷最低水嗰關

成功丸快入

三星出 7,,10,,6一定cup

1皮追3皮有幾難

真係唔好意思 煩親你 我唔勁 無料的 出黎扮下野 R下存在感 對唔住 我潛返先

水原goalllllll

反cup一個月球迷

美斯巴買咩

1.1 但無用 唔換鬼一定豬

柏雷 慶南GOGOGO

射門貴精不貴多

大家停c

粉嶺

100% goal

連C雅開工喇

啱係坪輋果邊

屌 上半場咋喎大佬 換乜

完場10c 最多

10.5b -5c

山口頂住完場錫晒你 三星cup到一星期球迷 塵南去呀

針

死日本仔立即停止刷角

diu

96ng

三個最勁嘅都冇出 我屌你老母

me jumped 5050 bro
wait wed play horse ho gou

10.5b -4c

現代禁屌

轉頭半大

冰封下半場

which ar...if bet need to use my dad d $

做乜鳩

你講乜撚野呀

水原黎多456粒
柏雷快入

9UP 都唔得

華明大佬係咪你

雷法+1 gel得未

兩隊唔刷角是唔是會死

唔係啦
唔係住果邊

大神要咩

半大？

你個名

我以前好正氣 係呢排收皮

燈占要乜？

盤平半都GEL啦 +1仲唔GEL 等幾時

燈占話季後賽要主場

今晚可以食m記新包喇

占都算準點解成日話佢燈

好想食

但係個薯條係咪伏

占都算準點解成日話佢燈
你認真嗎?

占唔係要阿德咩？

係喎屌 記撚錯 占未知 sam要主 好似

想G

町田追和吧

垃圾薯條來

占中得多過sam

其實美斯巴戶口係咪超大額投注戶口

至少我跟親中多過唔中 占喎唔係 Sam 喎
同埋佢要阿德 佢鍾意阿德

山口仲未完？

超級難食 狗也不屌真係

可唔可以叫佢薯餅分上

之前澳職十場中一場既 Sam 要上盤
不過上場墨城中左

球彩台宜加係Sam 柏霖 同witney
邊到有Jim

咁又唔知

馬會

有次連中果期覺得佢燈 無跟 點知波膽都中埋

墨城係正喎既 唔通要貓叫咩 半場都過唔到

跟跟跟

美斯巴買完1.76-》1.74

唔好講咁撚多廢話，D燈神要左咩野?

Jim前日話要 阿德
好似係sam燈d

最後一注

尋日15萬都郁唔到啦

雷法3分鐘派彩得唔得

難d

第一關都唔知過唔過到

8x1 1000

燈占上季德甲即場中幾百倍波膽 唔知有無人跟

8x1

巴打

痴撚線 8X1

國米都收得皮了

我阿記 頭關收你皮了

多謝山口 保我3串1

想問freestyle哥去左邊

跟

想g

輸太多 休養呀

早洩巴呢？

8穿1 on9 真係倒錢落海

中咗派1000 lm頭10
唔中唔浦頭

首期燈水 有無想要

算啦

今日冇人gel頭

事後飛好過gel頭

L定M

真係唔會中

中左 成幾廿萬 派$1000？
誠意不足

多謝馬會俾幾個鐘休息 希望韓假7點前派

lm gchi

8x1 1000
巴打上撚左腦 1k call下g都好過倒落海

計過好似8萬幾

咁得閒計黎做咩
都唔會中

1k直接派啦 益巴打好過益馬會呀

其實都無乜好LM

你既波膽過關最近成績點

勝利

刀仔鋸大樹 食粥食飯睇呢鋪

幾日無上嚟，freestyle 巴倒輸番？

買咩好

你點計到8萬幾

一日就摺左啦

8x1 關關都覺得好撚難 你真係鳩買。。。。

現代。俾少少力水

自膠計少左PSG

國米果關應該輸啦

澳職大波波

蔚山現代 大波 我立即派300 1個

ok lm

會有，多謝

頭關已經收佢皮

慶南三星墨勝

澳假半細有冇同路

屌你

半大

澳職細

阿狗咁撚廢

屌 韓仔仲未派

At least 3hours

貝利沙黃牌未

阿狗可能爺爺退休後獸性大發

成功丸goal
Fg

丸9.5b-3

柏dog輸埋，15k又清袋

Lm 睇走數

丸快刷角

美帝巴買左咩 單頭？

阿德一定得

佢買咗FG

美斯巴有買？

求派起機

擔心佢係3球好過啦 走數

佢有買成功fg

唔洗走數
好難開到大

美帝買左墨爾本 我係咪針得

美斯巴有冇青盧？

又10萬？

未必。阿應該坐和望贏

利申：15k 阿+1

成功有無機嚟多粒

現代2.5s easy cash

水原jump

你自己開返個囉碌柒
乜都要青爐

羊過贏咁多 我等你派

3c

成功丸比多兩球

水原

什麼是青爐？

Jump

水原好廢

頻道

冇玩tg個d

點派

成功丸咪停c -3

可以解釋下嗎？完全不懂interpret ?

水原 唔換最勁果三個屌你老味

三星cup 唔該

羊過收收埋埋

開咪得 金澤豬死了

講撚左唔玩一定豬

-2c

-1

4c

屌你老母刷咩c

再針cash out曬d錢止蝕

墨勝差d自爆

買左阿德?

失敗丸贏波刷角不得好死

主隊

有冇水原巴打上緊ifc 留位比我

韓假 整3球黎啦 兩條過關都串左

同路

蔚山
貝利沙黃
柏雷停角

之前有貼事前

依家美斯 freestyle 他們貼大大額。所以費時獻丑

柏雷反cup ok?

11c

三星追和啦撚屌

大佬 你下下連c 點同你玩

垃圾刷c 倒錢落海了

帶老母/半大
墨勝/半大
聖PETER斯堡

恭喜

點撚解水原買親都冇好野

連4c 又爆

75mins 再入

三星好廢

今本教練打架波

隊長 兩個外援 都冇出嚟

對家仲要絕殺波出晒名

冇力屌波了 再會

成功開2.5好無

12c 收工又針

2:2

三星2:2

x2

On9刷c

原來2:2 屌埋先

現代入到波未

澳假半細穩了

on9 刷c 屌你老母真係

屌你老味 你上盤次次追和點撚樣贏盤啊 入一球lead住黎踢啦on9

半大已死

cup埋一世球迷呀水原

幫幫手啦 20分鐘3球

+1

現代平手

阿德 +1

今晚想食好西

成功丸黎多球

對晒 jumped

韓仔派未呀

2:3三星goal

晉級睇好？

水原炸

柏雷輸波全隊斷腳

唔玩個d。好難講

純博他最少可以加時

長琦no gaol

個傻鳩假飛道真係當正自己買左咁

踢得咁無火 貝利沙快黃

果然高手

6c

下下角球都連c

長崎 no goal

7c

嘩呢下c好靚

高手找一舖sir 成日出100%水

澳假即刻連C

阿德差d入

勝利踢成點 返緊工

一直覺佢反水出

買咩角好

70分鐘不問價入角大

柏雷真係食撚屎嫁

墨勝 水原 塵南去呀

12.5b

阿德6，勝利4

9c

廢柴力架
不過都有c

13.5s針

隨時爆上20C

17.5b 想屌

一粒都冇 = =

10c

已經10C

力架真係刷角神人

痴線 買大波就開角大

入一粒走半都好

韓國廢BALL黎真係

勝利阿德事但入兩粒先啦

30c上唔上到

屌 10c

柏雷
no goal. 1.5/2 s

水原慶南絕殺未

半大針

入波未

現代絕殺未

gchi

如果客隊入先就all in角大

柏雷入多粒

入波啦好冇呀 場場都係咁

三星想點撚樣
絕殺3-2啦

屌 澳職廢撚到咁 又輸半大

現代goal la

炸左就算了

1球都未入...

我睇緊學界？

16.5 b 得唔得

依排好似成日都叫唔到
利申買左全大

你鍾意啦

水原GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

嘩屌
仁川聯 2-3 水原三星

2:3

入左

到現代未

0:0會唔會冰到尾

水原靚撚到

Goal!!!!!

講咗三星出西人 一定cup

多謝大家支持

三星 反cup

幾時到我勝入波

三星好波

三星正氣

水原好波
現代

三星次次都要咁驚險贏

屌你老母好波

差墨勝

三星食撚滑

現代 完左場

又絕殺 跳

屌一屌水原 立即Gel

屌你 勝利終於肯射波

走盤

慶南走盤 下次會更好 叻仔

唔入有撚用咩

我愛水原水原愛我

巴打賽前買大？

要左客晉級

差你咋墨勝 入到兩日球迷

買左墨勝盤加-1係唔係等於倒錢落海

2.5

流淚行勝利號

日假14.5s15.5s
水原

回血了

半場了

下半場 20

中撚晒伏，做乜會買大？咁就輸一千

買完角大就停角

假飛道又G左7萬

點解狗會仲未派錢

正氣三星

承你貴言

仲以為佢威返鋪

悶到訓著

墨勝 16.5b 2.5b

有無澳假角球12.5s 14.5s 同路人

韓仔仲有1h先派
好肚餓

基羅納上盤100%

未完場 半0全3

識買了

日假幾角？要咗13.5s

心靈投注都信

13c ft

我12.5b

半10冇魔咒架喎

半10全20

有無可能.........兩隊都唔知打乜

唉有幾多場半0全3

有無15.5s 一齊

4串1差勝利

14.5s

齊羊

好撚滾動呀水原

12.5S 撕左隻角

去狗會一折發售啦

等緊韓假派錢

10 20 ok

1.5b 墨勝？

仲未派

仲有幾耐先派

1h左右

我話頭場

15.5s 可唔可以入

咁咪買唔到6點果場

B?

b

b好啲

忍一口算

s練心臟

呢刻買細頂到你心藏病呀

16.5b點睇

自

好想睇互射12m

大家6點買咩

8.5b

順便收埋盤

墨勝快入

墨城0:0有冇人買

2018 阿德一定得！

應該0-1完

上盤已死

忍唔到 買左 鳩買

墨 1 比 0 confirmed

ccccccc

11c cashed

力架 刷刷刷!!

力架今次唔開短c

GAY

😂😂鳩買 即受左 已知瀨嘢

墨勝嬴盤即刻脫墨

覺得啲運尋晚用哂 今日又輸返啲
係咪應該停手

在有生的瞬間能遇到你

墨勝死全家

幫家燕媽媽脫

墨勝禁區有冇20個人

阿德gel

Gel

留40蚊度下今晚六合彩

墨勝都唔似想入波

墨勝出收山腳

墨勝入啦

點解可以一粒都冇。。。
今日好黑

0:0泊大巴

gel

嘩亂到

黑咗個12

入未呀墨勝

阿德goal

01

0-1

0:1

0-1 阿德

玩完

jm9...

2018呀德一定得

抵呀屌你老母主隊想磨到完場

0-1 GOoooooooooal!!!!

入波=最終賽果

墨勝on99

墨勝cup

林巴好似休息左成日

呀德呀德
2018一定得

係時侯買角大

牙德
頂住

補冇入球

想推角大

fit晒

55波 補少少

巴巴腦西屎

快整多兩粒

我向世界呼叫

AMANI NAKUPENDA

NAKUPENDA WE WE

冰入球

昨日星期六jump左，今日要開始贏

發脾氣

刷角未 澳職

墨勝cup 到派100x1 頭5抽

墨勝做乜鳩

真係屌一聲

好奇查一查NAKUPENDA

係小賭怡情

想ALL IN角大

貼多次啦 一陣又話我HARD SELL

依家玩返盤 唔玩高水野 過關狗 揮揮手

師兄係咪有玩過天堂革命？

客隊頂住

林巴有出水咩

仲係11角嘅

佢玩緊單機

岩岩係上面講左買客晉

好彩 我岩岩想買主fg就入

停咗角了，下半場得1c

無 點解咁問?

同女朋友行街睇唔到

11

墨勝 1-1

1-1 !!!!!

1-1

1:1